唔該，唔好再話啲警察係狗

話佢地班毅進仔係狗根本係侮辱啲狗
連畜牲、禽獸都不如
一啲人性都無
基本批判思考都無
為咗自己既安穩
自私自利
正一垃圾

明明狗都可愛 點解要詆毁狗

最撚嘔心係班黑警仲要自己圍爐講到眾人皆醉佢地獨醒咁撚樣

垃閪圾嘅社會敗類

毅進仔真係冇撚得救

正一垃圾